FIFA19 Ultimate Team討論區 (213) 大家都係EA嘅ATM

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

聖誕拖真係升到84既話，可以棄左隻垃圾法賓奴

如果84金人升左做85
隻86if係唔係唔會升

而家有冇話邊幾隻confirm會升?
見futhead淨係有 250 / reus / 包皮

If sif mbappe幾時放最好？

等咗兩個月了

FUT冇降rating

咪就係喱三隻，futbin有個list既，不過唔知可唔可信

大家留唔留pack聽晚開

緊係留，抽prime icon moment

留 雖然肯定又係咩都唔中

留

好驚忍唔到手 次次一有pack就想開

???

放黎做咩 聽晚放最高價

好似都會變87

曼聯好似有
福仔 馬仔 白lin 普巴 羊會升

因為我覺得普金就夠玩，買佢番黎純粹用黎炒

聽晚先upgrade?
利申呢幾日開唔弋這ps4

留 雖然無期望
但都盡量唔喺無活動(新咭)嘅時候開包了

唯一考慮係驚聽晚market crush的話
就今日開哂d包套哂現佢

9萬蚊歐霸sokratis抵唔抵用
仲係用緊fs gomez 金bailly sanches

星期五執咩平貨好

唔留 icon都未中過

我屌原來堆rttf nacho差啲收皮

吹定un吹

都唔會預中icon啦
都係搏中到d winter upgrade普金

唔知歐聯卡會唔會跟winter upgrade?

普巴唔會喇
不過唔知有無機改work rate呢

聽晚upgrade?

唉琴晚急乜野放張ucl
今朝都升曬價

好緊張 DR尋晚揸住177xx分

啲價根本贏輸都跌

跌少好多喎
同埋之後加完一點
下次比賽前放都重得

想快啲有新flashback出

隔個鐘就去Futbin check 下

我垃圾D6 手持158xx 勁驚 （呢家15310）

想問普金跌會唔會跟跌
我知升唔跟

出仆街仔雲佩斯未

正路應該會跌

跟升唔跟跌咁仆街

真係無頭緒
琴晚winter upgrade升左一截d價我覺得都係仲係有d低 hl reus黎緊升到91 wo依家仲係800k
對比91 hl普巴2m reus起碼都1m掛

20K 入手左隻多仔rttf pulisic 希望有得升下

If 美羊個價都幾硬

好似呢幾日炒高左，遲幾日唔知會唔會跌

想問下各位巴打邊隻打Cam好啲？

話時話d RTTF幾時先update?
唔會要等埋下星期嗰4場踢完先一齊update嗎

仲有r霸

普金升同跌都係出過張新架喎

係星期六凌晨兩點refresh?

Pulisic今季都冇乜正選喎

姐係現有普金跌既話 只係關新普金事？

好彩早幾日無諗住套現賣隻RTTF 250
估唔到winter upgrade又有佢份 升到癲

上年冇down grade
FUT 17先有
所以今年理論上都冇downgrade既

講咩呀，當兩張獨立卡咁睇

兩隻唔同玩法 rashford 比我放ST

Ok 唔該晒

有冇解答下我？
我想賣左佢 換番張87mbappe
依家會唔會係最抵

Sam gor賣完yedder講聲
睇你頭

睇好會升

點為之最好？見岩價就放啦

好似講明Trait, WeakFoot, Skill Move, Work Rate 一定唔會改

wf好似有改過

手上d股票幾時放最好，呢家會唔會最抵
邊個會知幾時最高位 呢d野岩自己價就放啦
仲要賺緊 唔通會估到好似干sir轉國藉 600k 高位放咩

真係有機會升咩

用過Sterling 覺得屬住全Game 五大最好扭球員之一，啲Z型轉向又快又順，好想抽中嚟玩下

個個好似更多巴咁勁冇窮撚喇

個個都想賺到盡，佢地以為個個都知道極限位

細粒又快又好扭但真係掂一掂都甩同埋死右腳

Otw anderson好過佢？
琴日買完今日就出張if sterling

咁平 買黎玩囉
不過射波廢到仆街 遠射入既機會係0

開pack 跌市時間就到

勁好多
遠射好勁 雙4星
又勤力

好似速度差唔多快，扭波順手就Sterling 勁啲，但射波就Anderson 準啲

利申用過RTTF Sterling 同OTW 87 Anderson 但蝕住咁賣鳩晒

Anderson好用d我覺得

以為講卡價原來講rating
話明winter upgrade點會downgrade啲卡

依家版本兩隻都唔適合嘅，兩個都無頭鎚，我玩Sterling 會學佢曼城咁扭到落底出地波

我唔扭波 左右擺otw Anderson potm lucas鳩爆

爆底出波/硬ban近柱

用緊neymar打右邊 覺得係最勁既右翼
cutin 左腳又得
出sm特別快特別費順 就咁變向已經過左人
有錢剩換埋佢添

想問
聖誕SBC果D卡會唔會跟升？

同埋d好似跟rating升跌冇關既後生仔卡
D價會唔會有影響？想放左隻根度斯

同意，尼馬先真係好好扭

唔識sm都係neymar最好扭
唔計prime 細哨既話
左包皮 右neymar 中間阿朗最爽

有做reus嘅potm真係正 爆升 +3點

明明前嗰排仲好多人話傻仔先做

但我岩岩放左隻普金，跌價跌得太勁

500k 冇同款左翼勁過佢都放
icon都唔係好多隻勁過佢

reus 假假地都做個fifa 17封面 親生仔 明啦

干sir 450k放又唔係 留又唔係 屌那星

Potm有得升？

If laporte邊個用 慢到咁

我個人估應該有, 因為potm卡都係depends on 普金card rating 而定 咁普金都88 1st potm 88果張唔升嘅話, D人肯定屌哂鬼

仲諗住張uefa allison 會同winter upgrade 普金變一樣tim

想換mon 2k筆直 大家有咩推薦？

future star應該無upgrade?

轉頭只開紅卡 希望中普巴
今次去左韓國換左個ip開紅卡 希望有番少少運氣
利申 紅卡連後備都未入過隊

發生咩事跌成咁，官方Firm 咗會轉國籍?

有張84 lala 諗緊賣唔賣
張nif點都up唔到去84 張卡又唔會升

贏波就轉國籍

入GAME轉佢去右翼射波會唔會係一個OPTION

望一望熱山 89用得過喎
450k only
kimpembe 88應該都一流

全世界都知佢死右腳
下下封佢右邊

600k有烈卡特任連

我估今個月flashback

iniesta
Van persie
Podolski

就快出

歐聯卡係咪都會升? 有隻86 雲迪克

小白好尷尬喎，本身數值都唔低，我見啲Flashback 都好本身張金卡都最高係85左右...

兩閘 Marcelo + tif Lala
定 UEL Alonso + HL Carvajai 好
用咗幾場M朗又好似唔差 無以前咁廢

同路
之前500k入
都唔知點好

Villa

ALONSO 太慢啦
我寧願用聖誕雲安賀斯

如果無夾Chem 因為，應該都係100%Marcelo + tif Lala
不過用Marcelo 要隻中堅/防中要勁，因為佢成日失位，我個陣用Kante 做防中擺偏左防中，Set 看守邊路, Marcelo 失位Kante 會自動補位打左閘幫佢執屎，試過無咁Set自己左路真係比人放題

ashley cole

5*wf 4*skill h/l

佢依家最差係無氣，但 flashback 咭一向唔會點加氣，出黎都無用

Fifa 20 如果 82/83 rating 就極可能出

包皮會升幾多點 好似賣左張toty 換sif都夠
用筆幾update其他位

整左隻potm後備出黎鳩跑救我唔少次

上面係咪遲早都會出

普金confirm左一點,if咪再加一咁上

想要小豬

ashley young

史獨咁快要出fb

私心想出意甲龍
連拿
Marchetti

一早出咗啦

一早出左啦

萬聖仲勁93pac 93 sho
遲下變埋99
Fb無人會做

呢張圖係10月個時 某個trader既prediction

講明？
邊到講明？

上年KDB winter upgrade wf 4* 上5*

做到了

利申：車迷

上年

咁我睇錯料...Sorry各位

普巴點會改，條友出晒命唔防守

Toty唔會升？

好勁, 有神救
係放2邊長傳會出界

btw搭單問下ea有冇公佈幾時rating refresh

今晚多唔多人打DR

有普金Mbappe 係咪會upgrade

唔會

所以而家210K就有得玩

想問下有無英超sbc隻CDM食評
差幾個sbc諗緊整唔整埋佢

另外有HL 阿拿杜域再買if 阿古路會唔會好on9
呢三隻前鋒大家會點揀

丁力

等下有無potm先買阿古

有無人同我一樣RATING REFRESH唔關我事?

得D紅卡回氣隊員

其實炒股都係咁
好多時令佢升嘅原因係消息多過佢真正價值

Sif普巴打防中有冇食評

nif用過好掂，用落唔似H/L，都好肯去防守，身位屈機

仲諗住買左prime 馬基會勁過kante 少少 打左4，5場dr 覺得普金kante好似勁少少

諗緊加錢換prime 比堤算

真係咩 nif打防中我曾經屌過 黎緊如果抽到紅卡普巴 會拎黎打cm 咁我就齊隊

隻CDM 我用左百幾場
好鈍 但腳長+硬 比波都唔錯 遠射腳頭好重 成日推到去禁區邊就bam 埋去

馬基完全唔值 模組太細粒
我都係轉比堤 大份好多 頭鎚贏9成
最重要有埋遠射 啱曬依家破大巴用
開心使用中

係當然唔係H/H咁但有個防守主動性喺到
而家冇錢用住法賓奴就真係覺得好似H/L唔積極防守

福仔potm加兩點就89

唔知係咪官方資料
聽日連續幾日出rating refresh 到round 6

可以諗下cam blanc
正到

89 同91 告魯夫 大唔大分別
想用黎打cam

好唔好用

佢本身81， 黑卡84， 唔係要 winter upgrade到84先會升咩

睇sofifa pogba好似變咗h/m 不過唔知ut跟唔跟

夠硬凈嘅話我都想砌
而家個中場strength低到爆
唔該巴打

睇返futbin福仔加一點 姐係if同potm都唔會變

個陣得番兩張普金 卡面好好j

加2點potm都唔會變

我個張untrade 黎

除左potm?

Rashford 82

第一年玩ut
個winter upgrades好亂

Potm會升，但呢個case 福仔唔會變 除非福仔base card 上到84/85 咁張potm會上88

個個以為upgrade左普金，堆特別卡都一定跟住upgrade

我係blanc-> make-> petit
用blanc打wl 5場1勝
蝕幾萬都即放

呢個PATCH好似唔岩BLANC
我都係轉番普金KANTE 呢星期拎E3

Vvd potm會升幾多？

做咩連ben仔都放

換bb best

91

個個都4222/41212
對中路球員要求大好多
Blanc aggressions 太低 一定要手控
但人地彈得太快 手控跟唔切就比人中出

唔好 黃大仙

prime 比堤 baby blanc邊隻吸波勁d

紅卡係咪唔會upgrade

有冇middle Socrates 食評

係 PATCH完打完第一次WL 已經FEEL到 中場點都要有個跑動快 掃蕩

會

Hierro middle同prime用落分別大唔大

想問點解啲人in game 放TOTY neymar 去右邊用？ 左邊放Mbappe?

1. KDB (cam) + 雷鬼頭 (cm) + Vieira (cm)
2. 雷鬼頭(cam) + kante (cm) + Vieira (cm)

點揀好

仲有10分鐘，trade球員pack 定undtrade 球員pack

正呀

因為兩個都係右腳
麥巴比得4星WEEK FOOT 所以擺左邊
尼馬有5星所以可以擺右

吹的話我寧願要錢算

CUT IN 射的話

我決定untrade

好撚在10萬放咗
今日跌到咁

點解干sir會跌嘅

準備轉國藉

油雞/pele cam
gullit + toty kante cm

轉藉

官方Firm 咗華倫晉級，干Sir 張UEL Live 會upgrade 之餘仲會轉國籍做中非共和國，除非全西甲隊，否則好難連Chem

打完wl 500k 走左 550入

其實點解要set到一場中幾次柱? 唔入好地地, 係撚咁中柱真係火都黎埋

咪叫好彩

竟然棄中場跨欄選手vieira
sam gor 可唔可以講下棄佢既原因

toty kante > vieira
唔係我講，外國pro同埋shing lui sony都轉用kante

toty kante 射波好勁 絕對唔係防中腳

抽左4包untrade

86 Ozil
85 Aspas
84 Mandzukic
84 Cuardrado

多一堆祭品
一陣4點再抽

而家抽??

嗚....條女冇左lu....
IF icon都冇左lu...

玩家=提款機
EA=有錢仔
中柱=提款卡

加埋代表個有錢仔插咗張提款卡入提款機

算啦，這些機會不是屬於我的，留番比你地

宜家sam仔要求高晒

佢講嗰幾隻我先揀咋喎
依幾隻我都有機會用

驚唔驚中場冇撚左制空

唉 遲的用翻油雞好過

有700K,買普金Pogba Kante +Augero好唔好？定係買icon?
利:玩英超隊

聽日抽連walkout都冇

地面佢搶哂
頂波有古列治

依家有錢一定係TOTY KANTE

toty kante目標唔算好遠，我好彩嗰時抽中，除咗身高爭頂蝕底d之外係真心痴線，所以shing lui sony轉用我完唔驚訝，當然我都未用過vieira唔知差幾遠。

但係vieira仲係貴過toty kante

kante啦，唔洗諗
癲狗自動防守 + 猛虎射球

feel到應間會中紅普巴

依家中咩都無晒心機啦Sam 哥，干Sir 咁搞一搞亂到一係用廢陣一係唔夠錢

好似得呢隻 同丁力係OK

隻sif普巴唔差啦
應該會勁

不過都係ff嘅姐

唔貪心 中占士當sbc肥料都好好了
屌你啦EA

隻potm世三始終唔夠隻尼馬好用
重諗緊放唔放隻toty kante 套現換番尼馬番泥

用過IF 阿古路，腳頭重，但比較慢，無波走位幾勁，最好比多個ST拍住佢L1 撞牆會勁啲，睇你有無呢類前鋒同佢夾

呢三個都已經係英超最top啦，如果你要填晒三個位嘅都冇乜其他選擇，仲洗乜問？

喺度FF，如果華倫輸波，干Sir 唔update 繼續係法國人，西維爾歐霸長驅直進張Ben 爺Live 卡節節上升...
不過都係FF

Feel到會中第二次紅普巴

搞乜宜家英超德甲d大會81 82都咁好價？唔係淨係19000熱刺嗰d，隻rudiger都賣到2k幾。。。

普巴

見依1，2 d歐聯卡嘅價
真係唔敢等埋聽日嗰場先放ben爺
贏到就肯定會升
但一輸就跌到仆街，依家放算

開包！
Walkout！
IF！
法國！

Laporte
其實都好 但下意識諗住係普巴興奮幾秒

都係嘅，但隻Ben 爺真係愛不釋手，算啦，下個更可愛。
唔記得咗邊位巴打講過話有張卡係體力充沛版Ben爺，想參考下睇下夾唔夾到CHEM

施治未完嗎
等陣大家拆哂禮物就應該開始跌架啦

應該咁講，呢家個價已經升到係包埋佢贏波果陣，贏都只會升dd 輸就一定大跌

少人玩到一個矖命都未有....

留包姐
星期5就有IF ICON圖

一陣又有n張pogba

所以我頭先495放咗lu
干sir 460放唔出
應間派彩會係升定跌呢。。

我應該有

早三日放你多十皮用

硬吹黨留力
星期五先一鼓作氣出黎曬

星期5 先開

硬吹黨召集

鬼知佢會冇啦啦confirm咩

玩左兩集都冇icon
完全冇ff聽日會中新icon

明知聽日點抽都唔會中
但又想搏下

好久傑！

DR選擇O2好呀定係O3好呢
如果:
O2中咗普巴可以放
O3多個機會留包等聽日抽icon

已硬吹 廢包開哂
留低d純player packs聽晚開再曬

覺得聽日會再低d

我見你連wl都打少左好多

EA咁嘅狗樣
黎緊weekend實出一堆promo packs啦
到時實再低價啲

seville唔洗睇咁淡吖照計

上個禮拜買咗d舊驚嚟玩
所以wl打到14勝算

垃圾祭品baby icon都中唔到 仲諗乜鬼嘢if icon吖

重點我係諗住換best嚟撚吓所以點都會賣

通常金三紅卡先中好野

普通藍色 UCL 卡都會升？

機會話黎就黎呀老友
黎緊d promo pack 課兩三包12000pts 啦

見好多11Win，得1 Pack 就中好嘢，打生打死個啲開兩Pack 5揀1都係垃圾，人生...

但要放左OTW Anderson先
幾時放好

所以feel到係時候中普巴

好強嘅氣
普巴is coming

買咗best lu

大家一齊中

硬吹
可以套現原本隻普金

你elite 金一 夠奴唔太需要討好你 反正下星期又見
銀一金三 俾的甜頭打多的
EA或成最大赢家

你買左okay咋

Okay > Good > Better > Best

啱

唔知EA會點樣比d Prime Icon SBC upgrade上去毛盟呢

個空位可以有咩建議 放落去
可以打右翼或cam 有850k

抽到普巴我願意炒晒對上咁多位巴打啲名

ea表示毛盟 抽就有
想upgrade? 不了 請課金

*抄

之前有清好似講過話ea twitter提過可以upgrade架

如果我本身持有 普金卡 都會update能力？

唔會
EA會出張新普金卡
你個張變絕版

唔要普巴呀
唔好比我中

廢果d無人用就有sbc做，多人用就一定係pack 抽

好過冇

whoooooooooooooo
祝大家日日中齊齊中

已經好好

頂 的士高

winter upgrade係
如果張普金卡升完嘅能力高過特別卡，
咁特別卡就一定升。

Laporte
除咗攞去做仼仲有乜用

咁撚多丁力

唔敢面對一陣抽到啲咩紅卡

全垃圾post 都廢事，最高83

屌你老味第22個星期抽垃圾

表姐個仔好勁

有張84算係咁啦

LB.....
點用
Stay back?

差唔多個個禮拜都有打 一張入到隊都無

sbc

無驚喜 持續85+84肥料

‘好過冇’真係難聽過粗口

單身狗的情人節禮物

利迷qs普巴啦

肥料都得 整緊icon

算係禁
需然差普巴好遠

嘩

屌你老味

3揀1
知咩事

福仔祭品

打咗11w就冇打

擺咩好
本來用緊ben爺同干sir

1M內budget

隻uel 干蛇諗緊strong 唔strong hold算
本身玩緊西甲隊+589k 入貨
反正家陣放都係蝕錢

兩張81紅卡
Wl dr 得張85

肥料t silva

西甲陣就唔怕啦

兩隻施利古 真係DLLM EA

做左波叔冇位放普巴

祭曬佢地去砌Cech, 拎多兩個pack 搏今晚Icon

係今晚2點出定聽晚兩點出if icon
見佢寫1日9小時

1日9小時咪姐係聽晚

一樣

最正確黎講呢
星期六凌晨2點

呢個鐘數可以入咩炒下

連埋upgrade?

似賣野著數d

想問下想練技術直接同真人比賽比較快
定係一步一步電腦難度較上去比較快

普巴夢碎

聽日再黎過啦老友

一定係真人

電腦基本上捉哂你路，要防要截傳波好難，相反防真人係比較易

你D幾

我買左FIFA冇幾耐 仲未打哂頭5場 啱啱開始打
第一場就遇到 rating 86 chemistry 100
完場都係1-3

打電腦無用
打真人會進步得好快

受過傷先知道要堅強 輸多D就識贏架啦

4222 世三定尼馬打左邊?

中sterling super super sub

輸唔緊要
最緊要係知輸咩
同埋學下對手打法

岩岩先開始玩應該得好麻麻既普金
打勁隊實好磨滅心智

我d6 d7升降機 一場炒人一場比人炒

呢隻sif sterling 如果winter upgrade會升幾多點？

好似2

咁多

NIF Sterling 87
IF 88
SIF 89

reus+3 sterling+2 mbappe+1
入game見到

mahrez sif會唔會89

今晚係咪要反華西+支持西維爾 雖然我2隻都放哂了...

諗住入唔入隻if reus玩

okay手感好好

變左c治SBC 料

無人識你啊 走啦

二揀一就左世三 右屁馬
屁馬5wf

係就揀sterling

Sofifa 佢變返85 應該無upgrade了

我開GAME 到呢家 仲係D5 唔緊要架 打下機姐 輕鬆啦

升到咁仲入 上星期日以經係最後入價時機

我等包皮winter ungrade算
ben yedder 換 zola會否不智

跟season既rating?

ben爺換okay

我一個禮拜先打幾場DR 一畀人dab就燥穩得住d5
wl已經唔敢報

佢現實都無正選,想upgrade難d

一用普巴就忍唔住扭2吓

玩完BABY PELE想轉TOTY迪布尼 點睇

Sam gor, 賣ben爺有1m度，有咩推介

用佢唔扭先晒料,佢控住波真係好難搶到,手長腳長,又夠硬

7chem都殺

你咪quote左

ben爺換okay

d射波銀牙銀牙

想問下 Baby blanc 打單防中好？定係搵多隻cdm拍佢好？

包皮7chem
嚟緊會換st包皮

打st 用sif世3定阿古獸 玩開tap in同扭波

搭隻kante

想問大家
De gea 用toty好定 if好？

原來okay高ben爺成5cm
以為差唔多添

想問下用簡迪，雙防中陣既巴打你地控佢定控另一隻防中？ 我慣左控簡迪，會唔會浪費左佢個AI

唔會淨係控防中
我係控哂成隊嚟防守

FAQ:

1）球員出新IF或者Upgrade，每次會升幾多overall能力？

71 > 78
72 > 79
73 > 79
74 > 80
75 > 81
76 > 81
77 > 81
78 > 82
79 > 82
80 > 83
81 > 84
82 > 84
83 > 85
84 > 86
85 > 86
86 > 87

2）球員X既普金卡winter upgrade左，IF X會唔會升能力？
呢個要睇返張普金upgrade完之後，IF既overall數值高唔高過新普金overall數值。如果IF數值低過或等於新既NIF數值，就會啟動上面既upgrade機制upgrade一次，直至NIF, IF, SIF , etc. 都有差距為止

例子1
Step one: NIF Sterling 85>87

Step two: IF Sterling 86>88
IF Sterling 86冬更完會低過NIF，將IF Sterling upgrade一次變87，數值會同NIF一樣。結論係會upgrade兩次

Step three: SIF Sterling 87>89
將佢upgrade一次變88，數值會同IF一樣。結論SIF都係會upgrade兩次

例子2
Step one: Robertson 81>83

Step two: IF Robertson 84 ，仲係高過NIF，所以無事發生

無定架wo邊隻要手控咪轉，
除非搵隻廢既拍簡迪

早一個月佢仲係86
Upgrade大熱來

sif 普巴有無機

Pogba sofifa 87
好彩呢兩年無downgrade機制

我就係咁，去到禁區頂妹既話我就控簡迪去痴人個波走

如果prime petit 同 baby blanc 防中黎講邊隻好？
打開41212

會downgrade架...不過EA唔會敢郁普巴囉

張90都跌到傻

兩隻都要呀
前面朗 包皮

Petit
識自動搶波爭好遠

神器依家4k1，入唔入一堆好

點都唔會郁佢,近10零場fit到咁

巴打 你係打單防中，定雙防中？我想baby blanc 轉petit但係又驚後悔左

如果roberson 83 if應該85

邊個係okay

okay good better best

而家個價入普金包皮好唔好 ？

我屌ea 老母

市面有貨

雙防中
但其實唔關幾多防中事
85blanc技術要求好高
買得icon防中就係想佢自動吸波
但blanc aggressions太低 唔手控會企係度睇波

首先Robertson 83既話 IF仲係高過NIF，唔會有upgrade

第二就算NIF Robertson升到84，IF Robertson 84再upgrade係會變86

三星Weak foot

85blanc好定88petit好 差唔多價

七子之首
咁都唔滿足

勁過尼馬

Haha, 突然諗唔到係best

勁過普金尼馬先

我一定揀petit
用過曬85 blanc 87 make 88petit
Blanc模組最大份 但缺點太多
馬基識搶波 但模組太細粒 爭頂食曬位都頂輸
Petit最全面 模組有 頭鎚有 遠射有 吸波有

你攪錯左,係3星skill,5星weak

呃負皮

屌你老母

可以頂普金屁馬

唔該晒巴打，我就玩左blanc 幾場，成日比人中出 輸到仆街，你咁講一講，即刻賣走佢
咁你petit 拍邊隻？

有冇巴打用過Socrates ?
模組大唔大？

用緊...牛高馬大但唔算太好撞

聖誕馬杜迪+icon級咸錫
覺得夠曬用

之前玩過kante 拍 petit 唔錯 不過最好有兩邊做波 petit有d鈍好難帶波上前場

QS囉

有冇人用緊Prime雲達沙? 同TOTY De Gea比係咪差唔多

巴打用緊middle baby定prime?
有啲想買隻middle

邊隻係okay

Middle
一買完就announce IF Icon就跌撚左十萬

okay->good->better->best

用緊prime vds 但淨係用過togs ddg 冇用過toty ddg
感覺勁好多 icon龍門係有氣牆咁 冇犯錯咁濟
而且身高手長 啱曬依家守燒味

okay勁過good啦

屌

Best is the best

睇番d價先知升左成十萬

Reus個upgrade係咪會係咁呢
NIF 88
IF 86 -> 89
SIF 87 -> 90
POTM 88 -> 91
SPOTM 90 -> 92
TPOTM 91 -> 93

頭先我都走去search okay

I agree with you

唔該巴打
而家有800k 諗緊買toty ddg好 定係整 van der sar (本身有d卡 一定唔洗用到 futbin價600,000k)

我而家就係middle petit搭簡迪 差隻icon cam 有無d全能d 得around800k 諗緊90bergkamp

普金加3
其他唔係應該都加3咩

算 等賓爺升能力先
同價位無icon贏到賓爺

唔係咁計 因為IF都係基於NIF嘅rating上去

睇你夾chem嗰啲
我未用過toty 比唔到客觀評價
但你可以借vds打20場先
我借左6，7場 就果斷做左 冇後悔

呢個時候就唔好買/整icon住啦

okay射波好撚大力

有無巴打用過t施華 今次隻89 if T施華係咪仲弱過華拉尼 雲迪克

借黎玩下先都好

明白晒
留住d錢先 借vds玩幾場試試佢先

岩岩忍唔到手，730k買左隻88 處rio

聖誕版果隻stat高過隻if,一般般既cb,同果兩隻無得比

你用okay打正前

聽晚就出+1icon,又唔知有冇得用SBC升級,
呢個時間真係唔好做icon SBC

其實隻84 lala 係咪唔會up

抽中紅卡 仲諗住用黎換隻普金華拉尼
唯有遲d拎黎做肥料

係呀，打本身ben爺個位
搭包皮雙前

仲有出moment icon,實又出大堆promo pack抽,個價點都插一插

Lala sofifa 78
所有IF都應該無upgrade

反而我覺得包皮能力未高到可以7chem

早買早享受，心態上都半棄game
都已經冇咩想買，最多買多隻hazard 撚下

84極大機會唔升。

多謝講極巴，跟炒謝雲奴賺到d

85以上已經係續格加 所以冇呢個問題

我見借佢用都要成83rating
不了

用住cech先
遲幾日睇定d 先睇下點

啱啱試咗幾場啦，冇分別
㩒到綠燈都係會入

Potm丁力有90
即刻攞返出嚟玩先

我執左少少離左場

一隻 after tax 7.7K 走左80隻

btw你係咪17k 走？早2日見到有200隻似bot放

依家有500k 可以炒咩好

下次我又跟巴打搵食

睇親張IF都覺得好似

開左vvd

咁賣左佢算 升到95k

Prime 細哨係咪應該聽日先入

用過柏金
你可以話係全能 但我覺得似周身刀無張利
Pace pass得85/83
Dribbling 88 但agility/balance 得84 76
Shooting 最高 但都係比volley penalty 拉高
同埋今個patch冇健射 得燒味 佢頭鎚廢到仆街
我用尼維特入場轉仲好用
如果一定要cam 可以睇下李華度/88老二

但ben爺都係炮彈射波

ben爺有時綠燈都會冇力
同埋用起上嚟okay控球都好少少

不過ben爺其實好夠做架啦
本身都好好用
係我想撚吓best咁解

又84 81
玩咁耐wl都未中過87或以上紅卡
個個星期都打 金3-金1
最好得manolas 其他全部肥料
屌你老母ea

出icon moment未呀屌你妹下妹下

屌你okay

諗定kondogbia轉國籍對策
1）zola （baby／prime）
2）best，7chem mbappe
3）prime baggio
4）正正經經儲夠2.5m PELE cruyff之類

2 or 4

我而家情況係咁 黑manolas未買 有隻ucl 華西untrade 另有800k cash 定係包皮轉普金沙拿賣埋lala 咁就有1.1m budget 睇今晚開埋堆wl dr pack 再算

原來futhead已經出左已公佈個5隻Optimus prime icon 既in game stat
每隻都係勁得o個十幾點

Btw有無網站有Icon人既body type資料，定每一隻icon都有獨立既body type?

睇黎okay仔要比sam gor吹奏返幾個post 先

我係普巴上比提 守勁左 但就進攻無咁順 因爲比提傳同扭無咁好

新icon係為左j張圖 同某d會轉左位 能力上一定唔大分別

其實唔少人整左untrade better
計落用d錢同買隻ok差唔多

其實better係未出best之前
係爆機level右翼黎

唔洗我吹奏啦
大把人用緊better
我淨係用okay算d乜

有冇德甲撚試過IF 比拿拉比？

Sam仔技術搭救
Okay都撚到best咁

紅卡一開中83

果斷留大pack聽日開

回覆及正評者聽日中Icon Moment

唔留d空間點出primer prime icons?

sterling 已經係二獎 唔知89後數值靚唔靚仔

跟機

好，咁我唔換住，希望佢出到線

自己都覆一覆先

入定高rate炒SBC 俾better上best有冇得諗

TOTY迪布尼 or baby Pele

If messi

前者全能 後者更靈活
我100％後者

玩緊靈活型嘅就一定係pele
扭波神器

不過留意如果今晚嗰場輸咗嘅話就會暴跌

事關我撚左兩日Pele 但唔太識扭波
打開41212(2)打中間傳控會否迪布尼好啲？

新手一問
歐聯球員係會升數值定有咩用

有無巴打試過94大哨打ST

咁kdb啦

86 lala 係咪都一定冇winter upgrade 份

全能力高普金1
通常略低於if
有時sbc會用到
同埋唔係金色囉

最緊要啲key stat 位置同模組有提升
R9 stamina
Henry balance
Seedorf Workrate
等等
雖然睇落大部份都唔會改

唔太扭真係kdb 我唔識用年美斯一樣收皮

10chem 當隆拿馬好 定8 chem紐亞好

想問下打412122彈彈波，個CAM同CM應該係咩性質既人？KDB ballack rondin邊個岩咩位？未玩過想試下

Cm 一定要長氣 我用緊普巴 雷哥 cm 隻雷哥都會見紅

有無人想fdly 試多d個燒味大巴陣

放ballack打CDM, 年簡 futmas kdb雙Cm, rondin cam, 包皮依巴雙st試試先

ballack cm

唔會唔夠氣？試試先 玩到依定唔轉下form真係愈打愈悶

psn?

我加你

41212最緊要對閘 隻telles係咁後上
隻cm就要去補位

爆機隊 vs 爆機隊
開live啦

呢個陣要再upgrade 係咪應該換走godin
Budget 1-1.5m
有無推介
Neymar pogba untrade

中堅 右閘要執一執

執下條後防
1.5m＋賣同樣位置
夠買齊 89blanc＋ 86lala＋ ddg ＋ fs mendy

見到pogba untrade就要屌尻你 唉 又唔中紅卡
Godin換blanc？

有冇人打緊 好撚鉛

打左一場 即刻熄左機

冇追po邊隻係okay

聽日=星期五=未有icon moment

岩岩同下半場一開波同一個攻勢兩次空龍都唔入
之後即刻比人直線入
佢成個上半場射左我一球

😨係喎

起碼凌晨2點先有

清極都清唔到波，啲人直線盤球入波

樣樣齊

kick off goal
rebound goal
單場5中柱
乜撚都齊

次次都係8:00即開 今日遲咗起身冇返學 啱啱終於中返啲好啲嘅嘢

請問大家人水隻fabinho可以換咩好 依家又未夠錢買kante 但佢又慢吞吞咁 好難用 謝謝

GG巴打 個打法好無恥 sorry

聽日有無新SBC ?
無就做league 任先

老是常出現

竟然有佢
有無得炒

有冇人渣呢隻

燒味師傅鳩頂？

玩還玩，老實隻game真係閪game嚟，成日整撚埋晒d鳩招，雖然頂波好似接近現實過finesse shot少少，但現實邊撚度有人tornado cross。。。

係啊 drop back 1 1 燒味
我就咁普通cross

九吹FB
有條友課咗近港幣十皮

bb best
因為嚟緊會出隻94best，d鬼佬就咁樣叫
okay good better best

Diu

無水你啦
Best 係好正

推

香港打機課幾皮大有人在

pc又死左serv？

呢度部分巴打都課唔少

GG 個gameplay人都控唔到 打dr都係咁

有無控中堅教學
成日控住都被人反越位直線ko
通常輸2v2反擊

okay已經好勁
好啱用

btw幾時得閒打fdly，要試吓隻普巴
未用過嚟對真人

上轉下會唔會好d

你以為dr / friendly 是真人嗎？
其實都是AI 不信嗎 要不我換個帳號回覆你

K.W巴

會 換走隻modric啦

紅卡86son係咪會變87

咁都記得我

如果son 普金由84上85
因為if86 高過85
所以唔會升

TOTY VVD + 阿樂+ DDG
TOTY 華拉尼+ LALA + 25 圖
大家揀上定下?

唔該巴打
睇黎要買隻正前了 son撚唔掂

2

rttf隻pique好無用？???

varane lala
ddg
ddg 8 chem都殺

場場入3球燒味
4條大肉腸堆係中間等頂波

巴打打咩陣

下啦

現實d中堅點會咁弱智
爭輸係一回事
fifa入面係跳都唔撚跳

41212
drop back 1 1
Long pass 7 10 4 4

唔係10 CHEM 成日覺得好似差D
多謝咁多位意見

今晚都得呀，啱啱升左d1, 都要搵你操下
抽到紅卡 ?

普金咋有隻硬吹
賣咗干sir

我隊疤狗

今晚2點有無新sbc？

支超都有icon了

咸錫

想問問宜家買普金版既sterling同包皮 係咪都會後加返數值

定佢遲d出新數值既普金卡

普金無，會discontinued,抽包出新普金

你就想
EA邊有咁好死

開包

DR 真係好反智
打弱過你就食鉛
但爆機隊 就人地食鉛
WL 真係正常好多

你地啲pack留聽晚抽？

打爆機隊都中幾次柱楣

好慘

2張89紅卡已經好好

有冇人用過歐聯 Lingard 同山齊士 見依家幾平

rttf lingard
佢依家個價位黎講
超值

87 古惑大盜有無食評
同埋大概咩價位

普金auba，salah,sane有冇機up,諗緊好唔好放

我覺得應該會升返 好彩早兩日趁佢跌120k入咗隻用

獌狗9成出局。冇㗎啦。

本身擁有既普金 唔會upgrade
if 要睇高唔高過 新普金數值
sif就睇if 如此類推
一定要平手或高過先有adjustment
ucl版就一定會升 因為本身個機制係nif+1

Potm史波寧無得升？

山齊士其實所有數值都唔差
又靈活
但3星wf +左翼位有太多好選擇

至於連美斯就4/4 仲用得著
而且kdb eriksen都唔係終極靈活型

炒Discard if 係炒81-84邊個數值？

Ronaldinho Prime 同Middle 用落差得遠唔遠？

差好撚遠

sterling本身nif if sif potm 係85 86 87 88
新nif上到87 高過哂if sif
所以照道理 if上88 sif89
至於potm就答唔到
因為hazard張sif同potm都係93
即係話potm唔一定要高過黑卡任何版本

81－86都炒得
但唔建議依家入貨

後Ben、干時代，儲錢費明奴換沙拿

87歐聯古亞達度
有無巴打用過
大約幾錢

佢地3個大唔大機會up,大就放左等upgrade先買？

話說更新左d咩

唔知咩西甲球員樣有bug fix返
gameplay好似無改過

睇一百萬唔慳得...
Thanks ching

封面由牙朗變做三巨頭

唔射得 扭得 燒味幾好
3星wf但5星sm 可以出tornado cross
依家升到420k 但祖記下星期打馬體會
兩隊近況都麻麻
祖記又最近意盃輸比阿特蘭大3蛋出局
聯賽又3：3和parma
馬體會就馬德里打比輸1：3 聯賽被皇馬搶左二弟個位

有冇一個陣cb係可以link到rw

三後陣式連到rm
rw一定連唔到

感動

我有呀博佢晉級升數值法國人實有人要

隻88 包皮都係今晚出？
點解隻87 仲未跌

琴晚26萬跌到21萬又升番之嘛

應該點連先有10chem
搞左個幾鐘

41212 咁set 就有4條友入禁區?

一隻 cm set 壓入禁區 另一隻cm 留後?

無一個陣既st得兩條線
你頂多得raul一條綠
一係放隻日職 一係放隻西班牙人
如果唔係 torres最盡8chem

入場轉陣換人得唔得

入場之後換人唔影響正選d chem
後備入替既球員必定5chem

基本上 我覺得靚國籍，例如德國 法國 西班牙同埋靚聯賽就可以炒 例如上星期 Brandt PC入手大約23K 呢家已經去到 40K

仲有一個方法，年布換一隻見得人嘅Icon, 即刻全10 chem

Bb 比利/儲多陣換油雞

我岩岩先由bb pele轉左做年布

屌直接換走隻費托佢算
Chem大過愛

無計阿，你後場太雜，唔用icon 一定唔得，王子最少一綠一橙，你唔會要日職啦，西班牙人又入唔到隊（唔通年布換大衛施華咩）。惟一辦法就係年布換icon

位巴打好似話撚唔掂pele先轉

直接轟隻ST 包皮/RTTF 阿古路啦

4321？但佢冇翼

無翼無得揀
4321有LF RF頂住

自從轉左patch 好似未入過遠波
Fitness 下下飛機
大家仲有冇用fitness ?

入禁區 好好用
禁區頂依家直ban就得

禁區頂普通撞射成日入

有冇綠燈？

梗係有

UCL 86 Van dijk 會升到咩rating

如果普金由85上87
ucl就88

求救。
教練模式平時用開動作（英文叫movement，姐係人仔腳邊個箭咀）+顯示綠燈。

更新完冇左箭咀，得返綠燈。In game係教練點set都出唔翻黎。
但入其他mode又睇得翻箭咀，係FUT先冇。

想知係bug定更新黎

但一唔錄燈就一定唔入
而且燈燈難中左

pack 係咪星期六0200後先開?

順腳啱角度嘅話唔綠燈都入到
綠燈只係將本身大機會入嘅波變做必入

Blanc加 petti or kante 打雙cdm好？

練啦
禁區入面直ban綠燈入9成

好多時我單刀用fitness 飛機

更新完試過比人連入三粒first time健康（禁區外）冇燈

被上個patch壞左手勢
依家守單刀 角球都會移龍捉路

Butragueno 食咩chem 好？

已經好耐冇移過龍

St包皮仲會唔會升

干蛇是咪要甩了？

搵唔搵到 類似價錢 既替代品先

POTM福仔如何

ucl upgrade 1包中godin

係咪又改左gameplay黎?
成隻驚好似變左0.5速咁

Cruyff以米八黎講手感幾好 不過高得黎都係軟
Set個目標追隻moment先

451 / 4321未得兩條線囉
torres一條綠線夠10chem啦

要終極靈活＋撞得
得toty包皮 或者 prime（better） 細哨

無架
但其實佢一轉國藉我個陣就玩完
Ben sir都要賣埋

LM RM位你諗住搵邊隻打

師兄，我用咗萬聖影帝代干sir, 非常唔錯，推介
Ben 爺就難代啲，睇下IF 阿古路入唔入到隊，但唔似BEN 爺咁扭扭樂，要做波比佢禁區入面射，入波率高過ben 爺

奧高查 真係好好扭 但條氣真係低能
包皮係咪咁靈活

我都係
所以換咗做普巴

痴線隻sterling廢到 完全跑唔起既

Sterling 都跑唔起

唉 睇黎都係時候同干蛇講再見

干ben配呢條完美綠線終於要完結
下集無了

上集有巴卡，今集干蛇，下集又會有另一隻神獸㗎啦

求教 感謝

就算換咗Kante, 你堆後防Chem 大崩潰喎，有無得用FUTBIN 整下邊啲Untrade, 似要大執

fernandinho if

有冇人知90列卡特打左右CM得唔得？

無干蛇咁勁啦
今集代表人物干蛇一定有頭五

小報告 IF比拿拉比 可食用 射波大大力

上集巴卡打純防中唔係講笑架用佢同偉拉對冚

干蛇4*sm加埋finesse shot

我知好廢但係咁樣玩得好開心
差一張換埋就可以全特別卡

上到dr 2覺得同啲人隊波差一截

普巴都唔差嘅
防守就一定冇干sir咁好
燙射就算啦都唔會用

砌左隊日本隊上左d2都唔知點打

咁犀利，有無得睇下阿師兄

咁都上到D2, 比啲神獸隊你咪top 100
佩服佩服，WL 會打到幾多win 阿師兄

唔關事啦 本身都21xx分
咁岩贏左場先上返去
比神獸我都淨係會20wins

如果ben sir係大雄，干sir就係叮噹；
如果ben sir係黃蓉，干sir就係郭靖；

在天願作比翼鳥， 在地願為連理枝。
天長地久有時盡， 此恨綿綿無絕期。

上集巴卡=prime韋拉

係咪fdly，試okay同普巴
仲有燙斗巴

打一鋪 之後我再整埋隻HONDA先

uel孖寶

能成為密友大概總帶著愛
Ben sir 干sir世界第一

黑白配 ben sir 干 sir配

好你邀我？

唉！

干sir：
生日快樂。
係你令我明白，咩叫大肉腸，咩叫bossing midfield
曾經有一刻，我以為你會同我一齊走下去
但係今日，真係要走了
今年26歲啦，以後真係要生性啲
我冇可能一路咁陪住你，好好照顧好自己
係中非好好生活，過你想過嘅日子
係地中海嘅彼岸，我會永遠咁等待你
Best regards,
Wissam Ben Yedder

熱山換阿記sokratis 跟住firmino同lerma調位就可以全full chem

黃金組合 下季無機會了

屌原來今日干sir生日
但我竟然今晚賣佢豬仔
生日快樂

痴線真係咁有愛就買d icon包住佢啦

唔識用hl rashford用落仲差過fs dcl

唔知以為干sir....

係呀
佢今日生日呀

疾疾吓

痴咗線

有4隻icon咪得囉

德甲d勁卡升得好多下
真係比張reus帶動到咁？

reus+3加哂去phy到

痴線笑到仆街
我玩西甲隊都無乜點用干sir同賓爺
希望之後真係跌價俾我買到黎玩吓

我諗緊做隻雲達沙 然後就可以連到其他

笑撚到仆街，發生乜撚嘢事

我每踢完一場WL之後都會同我拍擋講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我同干sir所經歷過既有幾多

佢問我要踢成點, 我真係唔想答佢
較炮? 掩護? 真係膚淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既拍擋
將對手個生波控上腳幾耐

每下解圍都經過日復一日，千錘百鍊
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一下都有佢既歷史，佢既故事
傳控究竟有d乜?
根本就好似d白痴港女咁，一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似干sir
有咁多好既條件, 大肉腸, 身位, 清波, 俊俏既消光黑臉龐..各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個同摩迪拍
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我

我叫左枝青島, 我望住杯入面黃色既啤酒
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我熄左fifa, 出街買點抽包既時侯發覺有個巴打，app裏面用緊干sir
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出七仔, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個巴打會問, 點解我放棄呢一個咁難得既拍擋

我唔知道
o係呢一刻

我覺得自己係零

可以點執

次次上半場贏幾粒
下半場個GAMEPLAY一定食撚左屎比人追返

放咗了。

放手 放開所有

干sir 一路好走！

下個post標題可唔可以懷念干sir

叛徒

個gameplay on9到射波省中人喺個gk隔離碌過完全冇反應

pogba 仲要downgrade 1

FIFA個主畫面唔見咗C朗
左右refresh咗好多下都唔見

不離不棄

btw 生日快樂

下個post要祝干sir生日快樂

你班人痴線

牙朗冇左代言 準備比ea做了

我會同干sir一直行落去
唔會捨棄佢
今日情人節點捨得同佢分手
同我共渡左328場

終於唔駛再見到干sir普巴呢對中場
Dklm

用咗400幾場
轉咗中非真係連唔到
ben爺 同 干sir 始終唔能夠再一齊走更遠
可惜

下個po名
給干sir的情書

ben爺明明同干sir同聯賽可以繼續一齊 你地就要棒打鴛鴦
利申買定icon 西甲人包住干sir
干sir 不離不棄揮手區

就算干sir轉埋中超都唔會離棄佢
這就是愛了
阿門

岩呀 最尾futties隻巴卡勁到仆街啦
本身普金果隻已經屈機

6chem馬隊食屎咁
諗緊點執執佢 用到10chem
定換大簡

之前逃稅定係有條女想告佢強姦單野已經話game個封面個啲唔會再有佢
都係搞到今日先冇

馬隊點樣6chem

其實強姦單野判左啦咩
點解可以咁快收佢皮 cut走佢

諗到應該係為左商業考慮

下一步應該係換st包皮
定係
普巴上sif

lb果隻打中堅
頭兩場好好用
後四場搞唔掂

41212 係1隻cam 1隻cdm
cdm留後守中場截傳波
cam壓入禁區留在前場

下年係咪美欺返黎坐正
下年有埋魯營版權

唔太鍾意巴塞

St包皮
10chem 控

Hl Lucas Hernandez 幫到你

我依隻會轉89，應該都已經好勁。。

巴打另外兩隻係cm定 lm rm？使唔使再調教下佢？

要干sir唔變國藉

而家抽包係咪有機會中if icon？

未

請問幾時呢？因為冇開機， 唔太清楚

tmr 2am

41212另外兩隻係lmrm
潛入後方壓入禁區就ok 唔洗留在前場

drop back好慢 叫極唔跑

打4222 4231 1.1m budget
買邊個入去好

得icon揀

賓爺入波

比多少少 prime 基斯普

想問下萬聖費蘭尼會唔會轉聯賽

隻raul可以點 好撚廢 又唔想唔用 咁撚貴

好耐無中過86以上

皮利斯同柏金好無用 求食評

福仔升左5*sm

mendy變左5星腳

邊隻mendy?

LB 幼幼文迪

Mendy本身已經好勁

source?

左閘5星foot 真定假

same

真係

market見到已經轉左5*wf

wt對傳球都有影響 ？

5星腳踢左右閘都得

隻havertz 都應該升

屌啊拜狗隻davies就係見3星sm先唔做
勁到仆街

hl rashford 急升

再升不如做potm rashford仲抵

屌你老母 隻davies 3* sm升 4* sm
等我見佢得3* sm仲拎左佢張future star去做icon sbc

點解隻拉膠角球永遠唔見人 守個陣就企禁區頂 攻個陣企自己後場

戰術set多d人角球咪係度囉

好似出佢果陣Twitter 已經話佢會up 4*sm

我都記得

佢一出game第一個squad update已經係4*

無人支持西維爾
我賓爺入左波
作客領先緊1:0

仲有壽星仔 今場踢正選
4點就開波

但wass又要踢邊

拜仁隻幻幻終於可以攞出嚟用

賓爺干sir黨又贏
賓爺突破500k
干sir就準備重上500k了

winter upgrade福potm會唔會升 ？

華西win 左干sir會升定跌架

應該跌

現實買返華西win對沖下

其實有西甲橙線根本問題不大。。。搭一隻icon已經解決到

用家問題不大
我搵唔到500k水平高大防中
有邊隻好過佢又連到

tie仔都用到 點會用唔到干sir

btw tie仔傷左出唔到

干蛇轉普巴有咩感覺？

話說小弟本身有Kim Sir 賓爺干蛇
今個星期怕佢地輸放走哂，順手買波psg sevilla valencia全部客勝諗住燈一燈
點知頭兩關都贏波 平時賭波都冇乜點贏
家下差華西

我真係用唔到得8chem

防守一定係干sir勁d架啦
進攻就普巴
我用普巴一攞波就會忍唔住扭2吓係幾爽嘅

你賣走左賓爺

究竟個記錄係點計
用而家個陣唔經唔覺打左一百場

買左mathieu既巴打 唔好驚
仲有得追

我意思係轉咗中非嘅話就點都連唔到full chem
冇轉嘅就冇ben爺都連到

我其實都差少少
要賣走verratti 轉返簡迪先得
不過轉左先算
upgrade賓爺好長遠 無乜錢
要上到cruyff pele eusebio之類先叫明顯升級

去左旅行個幾禮拜冇開機
個gameplay唔同晒咁 勁慢
好似要從新學過點玩咁

如果佢升 我整佢potm算 張橙卡越黎越貴

華西0:1

華倫西亞入咗波 干sir

Br tie仔冇鬼用

tie仔冇出

想試下全西班牙陣 得費托同莫拉達打前
萬聖koke flashback pedro 打左右斬波
萬聖影帝防中 搵唔到CAM邊個打

Silva

干sir升

唔怪得要輸

0-2 lu

Isco or silva

93silva

個陣要lm rm都head得先會勁

好似同你呢隊踢過，但我d5

呢度仲有另一位巴打玩日本隊

琴晚有位巴打叫我用hl hernandez lb maldini入場換位
10chem馬隊勁到鳩線
hernandez stay bcak完全夠用夠頂
馬隊勁過一堆icon cb
列卡特 middle rio blanc完全唔係果種感覺 好穩陣

隻harvetz

今晚try try

好似好正
賣鳩左列卡特試下先

正 我城幾個都升哂

8chem hernandez 但都還可以 本身用sandro
雖然進攻差少少 但防守勁好多
頂波贏晒

呀
會變左7chem ddg
唔係幾想

做左nedved sbc 先發覺唔係好啱用 有冇說明書

張end of era Cech有無食評
甩左post幾日

用緊if bailly 夠錢換埋prime 希亞路 8chem一樣姐

黃大仙

上個月月尾咪出過幾個SBC, 所有83，82 人唔理乜球會國籍都爆升嘅？個SBC 係咪叫83 upgrade ?

想問下隻今星期隻sif sterling upgrade左 咁我聽日先開紅卡 會唔會難抽左架

拜狗隻左幻無整

MSN 拉素 live card

rijkaard轉hierro 變左downgrade
都係儲錢買92 maldini算

係82 upgrade

咁mk都輸0-1

特別打d中價cb 頭鎚真係食生菜咁食
又唔使怕大巴/壓迫撚
中間伊巴古烈治 兩翼toty cr7 mbappe
頂撚死人

呢幾隻sbc

Bernardo Silva IF 升左 20K, 等upgrade留黎用定放左算？ 冇用過佢

垃圾過ab13

拎住88rij+ 89blanc+ uel kondog都覺得唔夠頂

高gk一貫弱點
地波

但呢張堅係垃圾,用唔掂

係你就係你

古烈治 cr7 兩隻真係好頂得
cup返後逆足斬 head到係基本
淨係睇頂唔頂得入

應該得DDG 先可以高低都接晒

都岩 想拎佢打supersub 我supersub用緊If dembele potm auba + Torres 唔夠做

cam cup cup 扣扣
有位就轟

咁撚大獲
咁慳返幾皮

但我唔覺得佢加2點會好用得去邊
臨尾埋門嗰腳都係唔掂

如果高斯爾尼都有UPGRADE就好 成手84IF

傷左半年 出黎又派膠
近排先叫正常啲
唔扣都偷笑

ff 下姐

反而我覺得唔差
幾好用 反應好

隻幼幼mendy係咪應該放 upgrade其他位？
24萬入 無愛 不過又真係好好用

Middle Matthau
Prime ballack
點揀好
應該CDM / box to box

你搵邊隻替佢先

真係要依2隻揀嘅咪波叔

睇你要防守定身高

8chem tierney

Mendy變左5星wf

之前用普金sandro 諗緊翻唔翻轉頭

你會唔會想上91白蘭斯

點解更新完無左牙朗做封面？

純防守tie仔無得輸

用緊，又唔覺太大問題
之前用過Ster gen

都得喎 好似10萬砌到？
不過係咪要用兩隻icon連住？

上91 不如俾多少少上92maldini

tie仔我砌個陣48k
依家兩icon圍
其實一隻都夠勁

唔會

1隻夠做 打stayback
8chem同10chem係無分別 可能數值差一兩點

強姦案個期已經無左
btw巴打好耐無見

我等馬隊等得好辛苦

1隻都夠
8chem已經係最強stay back閘
除非你真樣控

其實我覺得佢已經好夠做
2隻中堅要換嘅都換咗列卡特做rio/varane先

做得過喎
又多三十萬可以買 89 Blanc

真唔真樣就算啦 打機緊係搵啲好用既人黎用

比件66號波衫佢咪搞掂

試下熱山 遲下應該會變89 同blanc同stat
佢幾勁

我玩開扭扭樂so想用下 右腳射都ok既

8 chem係咪要loyalty 同教練同聯賽？

stat同但模組都唔同
icon神力都冇得比

一樣就得
個教練國藉/聯賽

用tierney 通常都用羅渣士

94馬隊全驚最勁
92馬隊第二勁
好少犯規

我都係扭扭樂
draft玩過sterling，用lozano仲好
lozano真。super sub

唔識用列卡特
成日標波標甩位 所以不了

成日輸12碼

之前係度講過下
一隻95composure 一隻97
無中堅夠佢定
佢怕佢得6呎1唔夠高

係
本身會6chem
loyalty +1
蘇超/蘇格蘭 教練 +1

謝巴打！

所以我係換都換佢先
換咗rio/varane

用過熱山
兩野賣走左

藍華拉尼啦
法國鐵衛
Blanc+Varane

唔撚係掛 我諗住搵佢幫手打wl
負皮得咁緊要？

jumping84 佢食anc變到92 夠晒啦

我平版

F9 ibra crespo Raul

對我黎講已經算好頂

但要8chem ddg
所以諗緊

點解要揀佢個陣係點
應該大把選擇好過佢

92馬定90rio勁
好似92馬仲平

8chem toty ddg根本無分別

你藍卡ddg 同tierney一樣原理 唔會有分別
大把人都係皇馬雙子加ddg

想試下玩新人
新屎坑

咪係囉
又唔係好頂得

好
不過有排啦
我係換都換咗st包皮同sif普巴先
第3步先換中堅

馬隊100%

夠哂頂啦 有伊巴torres

好
比你會7chem if包皮 換 st包皮 先
定係普金普巴 換 sif 先

係 75jumping 80composure
而家發現打中堅一定要睇埋細stat
唔係睇三圍就夠

Sam gor用過mendy同tie仲係覺得tie勁d?
純防守的話

馬隊reaction/comp 好似都95 up 痴鳩線

不過 應該輸反擊好大獲下wo

10 壓入禁區

頂波既野一唔入就輸反擊

包皮for sure
用過st好撚勁
不過見有賺先甩走佢

純防守tie仔全驚最勁

jumping好緊要 成日比人屈頭槌
發覺普巴原來都幾頂得

歐聯allan斷晒貨等upgrade改price range

講多次 包皮！
普巴呢啲真係唔會有得太分別 除非佢出到藍卡就唔同
模組大隻 就點都大隻

巴打咩陣 想睇

係 比你地講到想放左熱山想換隻7chem馬隊撚

好
咁換普巴先定varane先

你最近還好嗎？

華拉尼
認真講

本身用緊列卡特 換左馬隊

同埋我唔識撚4222 前面果4隻成日太上
搞到兩隻防中傳唔到波上去
有咩setting
我用fast build up

7chem馬隊定92

好

我開驚到依家都係均衡

我覺得就係tactic出事
但我4231又無事

普巴隻腳鬼死咁長 成日截到波

你後面點都有5隻㗎嘛
通常人地打反擊 我會直接控閘位跑到最後
局人地返中間 唔亂出腳用ai守
不過我覺得最主要係cup返後逆足斬 真心易頂好多

我本身最多d2 d3料 轉完呢個ct 打d1都輕輕鬆鬆
又唔洗比d高手猜到0射門
唯一係無恥d悶d囉

hl果隻好明顯勁好多
遠射屈機
防守好左

Fast build太難用 連波都難傳

根本佢個workrate係假
場場都滿場飛 痴撚線

10chem lb 馬隊 中堅hl hernandez 換位

雙前 潛入後方
雙防中 雙閘 stay back
patch咗之後 依轉2隻cam 較埋 壓入禁區
塞滿禁區就較7格，暫時效果唔錯啱我打法

跟靚仔boras set
不過可能就係pro同埋普通玩家既分別

佢今年啲紅卡幾好運 又包皮又阿古路

呢個真 防守成日追到入禁區

價都唔同啦
我就算換都係換sif，差成球嘢

原來就係我有份推介果位既巴打 用得幾好嗎？

sif同普金都明顯唔同 本身hl90都勁過普金好多

所以我有一隻中場唔做防中
踢cm 自己扭上去

咁可能係我89紅卡
真係唔覺同普金有分別

利申 普巴fans

89就應該真係冇分別
原理同屁馬if一樣
我係諗緊sif，不過應該都係換包皮先
之後就普巴，再到varane
好漫長

好好 hernandez雖然8chem 但stay back都屈
又夠高又夠快又有身位 最緊要唔撚洗比人zip後柱屈頭槌 進攻一般 做下博腳完全冇問題斬下波斬得
唔好預佢好似mendy咁扭波 但守就勁過mendy/sandro

馬隊就快 落腳好準 自動防守
食anc都夠身位又跳得 好明顯同其他icon cb唔同
暫時都好過本身用sandro+列卡特

用左咁耐藍ddg 覺得點
係咪真係八爪魚咁屈機

隻拜仁幻幻終於拎得出黎用

包皮用緊st屈到仆街 岩岩對蘇金寶/toty vvd 爆到佢地仆街

咁睇黎放左隻熱山同奧希爾 轉佢地兩位人兄

奧希爾係邊隻

雙防 一隻用緊聖誕馬迪度 另一隻等星期一入 sif普巴定middle petit好

Aurier
Now啲on9譯名黎
叫叫下又幾過癮

patch前就冇分別
patch後就明顯見到真係幾勁，幾多神救，都救咗我好多次
不過要買嘅都係唔好啦要失嘅都係會失，用返普金好過，就算係買都係if嗰d，唔好哂成80萬買隻龍

if升一點就冇乜分別既
起碼都sif

巴打用佢打左閘？

佢出迎勁快

所以首選都係換佢先依家用緊7chem if包皮

88 rijkaard > 92 maldini
92 del piero > 91 pele
if mbappe > 93 bestbetter
uel ben yedder > sif mbappe

長路漫漫

右閘

聽你講完就想買馬隊+lucas

應該下個禮拜派彩就買到st包皮，不過普巴同varane就有撚排，希望3月換到哂

不過最估唔到係blanc咁勁
Sam哥靚推介
上年玩世界盃用佢都唔覺咁勁

好難搞喎
是但7chem馬隊都勁過熱山啦
aurier換番lala好似冇咁麻煩

sam仔有無試過屁馬打st

今年佢模組大隻左

上年已經勁
今年模組更加橫更加大隻

佢成日企係禁區block 哂d 波

變撚左6呎4
上年6呎3
勁on9 成50歲仲有得發育

其實隻live vvd 邊隻既價 堆if又係
就算upgrade極都解決唔到佢鈍既問題

冇，不過應該冇問題
玩法都係一樣，我用佢打ram都入好多波

Vvd一定要玩藍卡先夠做
其他卡Agility 太低

屁馬想upgarde做94果隻 不過貴兩球 夠買隻阿朗

藍卡除左頂波屈晒 覺得都係冇icon咁勁

有無人fdly食燒味

我睇cm
記得佢上年都係192，同今年一樣

我會揀屁馬

有無人試過sif 包皮打cam
宜家better 打cam 包皮ram
玩落都係唔太順
調轉佢地好唔好

wiki係6尺4

2隻打st都勁
包皮嘅話就算係都係用嚟打左邊多

包皮一定st
cam比較少跑
佢傳波又唔算好強
打cam應該一般料

佢上年真係6呎3

想砌番全隊夠10chem，可以點upgrad

呢個好笑

ea on9，上年set錯